鄧智偉背高海寧偷食 狠撇失婚少婦發死亡恐嚇：一定要死

32歲的高海寧（高Ling）與44歲的前無綫音樂總監鄧智偉的緋聞傳足5年，據知，最近鄧智偉捲入桃色糾紛，但女主角不是高Ling，而是一名25歲的圈外女子K小姐（化名）。鄧智偉於今年2月到警署報案，稱遭一名女子恐嚇，但至今未有人被起訴，《蘋果》向警察公共關係科查詢，獲電郵回覆：「深水埗警署於2月18日接獲一名44歲男子報案，指他與一名女子因感情問題爭執，其後被她以言語恐嚇。警方經初步調查，拘捕一名25歲女子，涉嫌刑事恐嚇。她獲准保釋候查，於5月中旬向警方報到，案件由深水埗警區刑事調查隊第七隊跟進。」

《蘋果》日前聯絡到涉案的K小姐，相約在觀塘一大廈內接受訪問，身材嬌小的K小姐年約20餘歲，透露自己是單親媽媽，去年3月經做演唱會幕後朋友介紹認識鄧智偉，飯局後鄧主動找司機接載離開，雙方交換微信，不久便開始交往。她聲稱兩人於去年3月拍拖，今年1月分手，反面收場。

K小姐提供了多張與鄧智偉的微信對話截圖，指鄧智偉為人小心，拍拖期間從來沒有影過合照，但男方好識冧女，每日早晚都會在微信噓寒問暖，講「good morning」和「nitz」。去年5月，鄧智偉與高海寧突傳婚訊，當時高Ling回覆傳媒：「得啖笑！」K小姐為此多次以短訊質問男友：「咁係因為個八婆5月話結婚」、「個bxtch否認結婚，但冇否認同你拍拖。」等，鄧智偉起初都有O氹K小姐送攬攬公仔，後來疑嫌太煩，留言：「I didn't marry」、「But I have plenty girlfriends」，K小姐嬲爆回覆：「我覺得你好污糟，同咁多女人上床，同我唔用套。」鄧智偉亦不客氣提分手：「頂唔順可以bye」。

K小姐表示鄧一直聲稱與高海寧沒有拍過拖，她說：「佢實牙實齒話冇嘢，係記者亂咁寫，佢同樂瞳就真係拍過拖，鄧智偉覺得高Ling幫到佢，唔介意呢段緋聞繼續寫，博見報之嘛，佢仲話自己呢世都唔會結婚，因為冇錢。仲成日講到自己好多女朋友，但我上過佢屋企，裏面一啲女人嘢都冇。」鄧智偉和高Ling早前被發現取消追蹤對方的IG賬戶，K小姐稱是她的主意：「我好嬲，次次發脾氣，就迫佢取消關注。」記者問可覺得鄧智偉一腳踏兩船？她帶點猶豫說：「我唔知呀...我最近諗都覺得係，但鍾意都要信佢。」

鄧智偉近年轉戰北京發展，曾向K小姐透露公司陷財困，加上分隔兩地最終分手。K小姐曾想過挽留感情，但從K小姐提供的微信截圖可見，鄧智偉非常決絕，曾爆粗問候女方：「你X母，阻我工作，一定要死！」K小姐聲稱有報警指遭鄧智偉發死亡恐嚇，但未被受理，反而被警方以涉嫌刑事恐嚇拘捕，記者為此多次追問因由，她解釋：「佢惡人先告狀，口同鼻拗！我而家都踢咗保，但警方未畀番部電話我，話要再查。」她稱曾有人致電其公司指她被通緝，公司逼放無薪假，最終決定自行辭職，K小姐覺得好受委屈，所以才爆內幕。

《蘋果》聯絡鄧智偉求證，但沒有回覆。

wechat真係偷食首選

咁後生單親多數on9

唔~森美不似預期 鄧智偉古巨基

It's u wrong
goodest English

有冇佢打鼓暈企嘅gif

低

又tvb
又大陸女人
又微信

用得we7

算唔算可惜
佢d 歌隻隻都好入腦
佢同張美賢 = 周杰倫方文山

「我覺得你好污糟，同咁多女人上床，同我唔用套。」
中出完就撇

咁嘅身子都屌咁多女

我真係同高海寧做過愛,可惜係發夢.

屌女屌到窮

高0 都食你真識食

it’s u wrong

笑到仆街
話晒亞洲鼓王
做乜又wechat溝女又話財困呀

奶tvb奶共 奶到財困真係第一次聽

我地一齊舉起呢個手勢

屌, 以為上面係粒LIN

拿 我一陣打打下鼓就會扮暈既
你著件黑衫企我後面等 扶我返後台明未？

fxxk me

高ling好撚正呀

搖一搖係咪來自we7?

個對話唔係鄧恐嚇條女咩

屌，以為鄧達智，明明佢係gay的

佢有上連登

但應該好砌又可以唔用套

部電話唔係俾狗收左? 啲截圖一早cap定咁識做

屌 以為自己yoshiki咩

屌你

多左啦

PULL

下 條友咁撚柒都食到高ling?

on9

波腿都頂級喎

雖則老恭奶共
但恭碩良點都排先過道友wor鼓王

44歲屌2X歲仲唔用套
好撚提子

咪又係貪人d錢
比條柒頭中出

入嚟就係想睇呢個

乜嘢係攬攬公仔

扮Yoshiki

果個 cosplay 死神？

一個願打一個願捱
怪得邊個

後面嗰個係咪胡師傅

真

點解會暈咗
做戲咋？

X japan 都打到心臟病發
暈好出奇咩

身子弱運動下都頂唔順

夜總會小姐？

汁：

我睇到都覺得奇

利申 英文2

個少婦如果知佢打鼓已經打到差d 死過一次既事, 就唔會敢咁講野

揸夠咪分囉

聽返個friend講條友其實唔係咁有料
好多歌都係佢個𡃁葉肇中作
再加佢個名

高ling你要幸福

分分鐘偷人
之前垃圾tvb有套劇 有影射某位音樂人 幫tvb手 但其實請槍

幼稚完

其實最尾三隻字聲調係一樣 但唔知點解唔啱音

合金Ling

高0身材滿分咁滯都要偷食

變「古據基」喎ching

晚晚都要玩遊戲，神都頂唔順啦⋯⋯

肯定同高ling都唔用套

係囉個標題改到1999咁

好多都係出自周永恆

真係九成九
而且臭罌出臭草
都唔方好野

樣差啲啫 身材幾好

一早俾人話佢偷歌

你啱

鄧智偉嗰句有冇問題？

鄧「至威」

識貨，前朝遺物

同永痕又肯俾佢偷
咁岩嗰期偷食？

高ling 對波真定假

屌用得we7唔撚係好人

至=智

鄧至位 好似啱啲

好撚7 但條撚樣有得渣大波波奶靚腳

你啱

一定要死

有冇人知nitz點解

高ling你係好女仔我支持你㗎振作！

Night?

佢有乜撚野工作

永痕under佢
得罪佢工都無得開

揸完話你知

頂唔順就bye

我每日瘋狂同高0玩性遊戲

its u wrong？

人地香港X Japan
你識乜

H Japan

高0講左野未

高long快啲現身講下

鄧智偉真係好樣衰

高0 正喎

嘩情趣內衣嚟㗎

正到爆

痴線咁都正，有冇人貼高0圖？

同夜總會女女扑野唔戴套

成個YY LAM + 陳同佳
高ling 都要痴過去？
佢地溝女一定好撚勁
想佢地出書教路

高寧都唔正
各位師兄平日食開龍肉

香港人玩慣飛機場
有C都打晒飛機

咁見到樣又諗起恐俱鬥室
身材正都冇用唔通下下蒙面咩

香港yoshiki

屌你邊間教會?

如果要組一隊亞洲神band
鼓：鄧智偉
結他：汪東城
仲有邊個有資格加入

扑得野多，氣虛

小姐都追到，歡場有真愛定係碌野隊穿腸

係，佢隻鼻同陳同佳一鳩樣

咪幫再出發作首歌
大家唔好唔記得佢tvb底

咁到用WeChat 已經唔想睇
好人好姐用咩WeChat